有冇人試過sneakersnstuff買野用美國代運

直ship太貴 歐洲轉運要比稅
寄去美國倉再轉運會唔會有問題